點解呢條女咁正但係咁少views?????

點解中大肥豬可以咁紅 山大可以唔紅